你地估trump知唔知 中國最大泡沫就係樓市🤔

全都是泡沫 只一剎的花火
你所有承諾 全部都太脆弱

慢慢搞姐
當然知啦

Chinese real estate is the biggest bubble in history and I go to school by bus 🚙

要要上佢Twitter 提提佢

當贏登仔冇人再做樓淡時
時機就成熟

港樓＝/＝支樓
支樓爆＝港樓爆升

XI總都買香港樓就知冇得跌啦